{
  "response_code": 0,
  "results": [{
      "category": "Genel",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "LAEEVZUEN harflerinin düzenli hali ne temsil eder?",
      "correct_answer": "Ülke",
      "incorrect_answers": [
        "Hayvan",
        "Bitki",
        "Yiyecek"
      ]
    },
    {
      "category": "Genel",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Hangisi diğerlerinden farklı bir tasarıma sahiptir?",
      "correct_answer": "E",
      "incorrect_answers": [
        "A",
        "Z",
        "F"
      ]
    },
    {
      "category": "Genel",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "1-2-5-10-13-26-... serisi nasıl devam eder?",
      "correct_answer": "29",
      "incorrect_answers": [
        "27",
        "31",
        "52"
      ]
    },
    {
      "category": "Genel",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Tersten okunuşu altı bin dokuz yüz dört olan sayının karekökü hangisidir?",
      "correct_answer": "64",
      "incorrect_answers": [
        "34",
        "44",
        "54"
      ]
    },
    {
      "category": "Genel",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "16-?-100-169 soru işareti yerine ne gelmelidir?",
      "correct_answer": "49",
      "incorrect_answers": [
        "25",
        "36",
        "64"
      ]
    },
    {
      "category": "Genel",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Bir odada ben, sen, o, biz, siz, onlar vardır. Bu odada en az kaç kişi vardır?",
      "correct_answer": "3",
      "incorrect_answers": [
        "6",
        "9",
        "16"
      ]
    },
    {
      "category": "Genel",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Yarımşar saat arayla almanız gereken 3 hapın tamamı kaç saatte biter?",
      "correct_answer": "Bir Saat",
      "incorrect_answers": [
        "Yarım Saat",
        "Bir Buçuk Saat",
        "İki Saat"
      ]
    },
    {
      "category": "Genel",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Bir çiftçinin 17 koyunundan 9'u hastalanıp diğerleri öldü. Kaç koyunu kaldı?",
      "correct_answer": "9",
      "incorrect_answers": [
        "8",
        "0",
        "12"
      ]
    },
    {
      "category": "Genel",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Faruk'un babasının 4 oğlundan 3'ünün adı Fefe, Fifi, Föfö ise 4.'nünkü nedir?",
      "correct_answer": "Faruk",
      "incorrect_answers": [
        "Fufu",
        "Fikret",
        "Fifö"
      ]
    },
    {
      "category": "Genel",
      "type": "multiple",
      "difficulty": "easy",
      "question": "Merve'nin babası benim babamın tek oğludur diyen kişi Merve'nin nesi olabilir?",
      "correct_answer": "Halası",
      "incorrect_answers": [
        "Amcası",
        "Dayısı",
        "Teyzesi"
      ]
    }
  ]
}
